召喚揸mini cooper既巴打

如題見之前講cooper既post潛左底 想睇下有冇巴打揸mini，可以一齊係到討論下

流名

利申冇，但以前好鐘意舊款個啲

留名
想買F56

細車咁垃圾

留名 腳車JAZZ想轉R56玩下 但係又拍整到窮

有冇去showroom睇過？

下 countryman都算大架啦

我雖然唔係揸56 但部r60揸左5年都係換基本消耗品

有
上個月特登去咗荃灣showroom睇
有諗過買5門 不過都係覺得3門先好

5門感覺上係有啲怪

我都覺得有啲怪
同埋我多數一個人渣車 所以..3門都好夠

我都係JAZZ同腳車，想轉 1-2蚊既MINI可以買到咩狀況既車
我心中預2005年左近有無機

05 好似未出到R56, 個D年份真係整死你

1-2蚊既mini我諗真係難少少搵到架精神啲，始終都成13,4年車齡但都可試試既

R60s p牌仔來留名

終於有r60巴打

新款個英國旗尾燈靚到
不過男人揸mini cooper 真係

咁搵咩年份建議? 求指教

男人老狗揸乜撚嘢mini Cooper?

嗄？

你同我跪喺度！

揸緊r56s

呢度有多個

有咩問題？

未揸車

但因為Mr bean 架 Rover MINI Cooper 而想揸

2010年打後個啲 但價錢會over左你個budget

識玩mini先係真男人好無，尤其玩JCW

Yo~

好想知你地用緊咩尺寸既輪胎 煩緊換胎

見你打"好無" 就頂唔順

好想試下坐入面個種感覺係點

用緊石橋 205 55 r17

Same 好難搵呢個尺寸既胎

胎我未想換

呢個我好想換但果陣唔夠人數佢唔肯整

R56 non S棍仔

F60 JCW

新車落地冇耐？

LAST YEAR 03/19

好冇揸？呢代個size比起上代countryman睇落都大左幾多咁

好揸！係條P7成日跣呔。。。

換胎啦 我都睇緊換咩好

S007A, my honda using!!!!!!!!!! Really Good

用緊 P Zero 225/45 r18

利申 ： 我咩都唔識

R55 留名

係clubman既巴打

揸咗F56幾年，handling，加速都好正，但係香港d垃圾路面慢揸會dun到想賣車宜家過壆有時底盤會格格聲

有留意開 Mini convertibl
新年份既睇落好似大架咗, 個尾長咗, 有埋棍仔就更正

Mini Convertible

YES. JCW has manual

揸緊11年既

貼張相黎 J 吓先啦

我之前有機會渣過一次 之後就慢慢愛上咗MINI
其實我諗緊買二手好定買全新好

我男人老狗鍾意minicooper車型
耐何無錢買

揸緊gp3

好多鍾意個interior

但未坐過
唔知車皮味如何？

冇咩所謂就二手啦 mini個價都掉得幾快下

留名
r57s

好奇一問 到底連登會唔會有揸paceman既巴打呢？

本身有 follow 開 ig 既 #miniconvertible
見有分 F56, F57, R60, 其實有咩分別

mini GP3

R55

Clubman巴打你好

F係今代現行cooper R係上一代 有錯請糾正

咁我買二手啦 呢排都無乜啱心水嘅盤

R系列橫跨兩個世代
Gen 1 R50, R52, R53
Gen 2 R55-R61

06-10年既S 可以唔掂就唔好掂

p牌
準備想入手mini練下車
一直都好鐘意mini個形

感謝巴打提醒
我搵緊F56

練車定練整車

想買架2萬樓下既棍仔Cooper s黎玩下
是咪不智

睇你想玩D乜喇
想玩下整車既話都幾抵
唔係不智呀

LM學野
由中學開始鍾意mini cooper

Gen 1 其實無d人講到咁萬麗

萬惡

我都想買谷把 曾經
最後去左買寶馬

留名學野，老婆dream car

買左邊架

上代一系
新一系既話我買Mini算

揸緊部91年Rover mini腳車棍波，原廠香港車行cabriolet。
超好玩，泊位方便。上160km冇難度！

新一系真係接受唔到咁大鼻孔

係classic mini既巴打

通常係要整啲咩

女人係幾岩揸mini同fiat500 感覺上～

有冇巴打知道舊款mini邊度可以改米字型尾燈？

師兄你都係？

唔係呀 揸緊countryman

👍

我都係好鐘意呢2種
咁啱見到有2手mini就想試試

Fiat真心少見男人揸

見到台灣有個gp都有做mini配件，但唔知有冇尾燈同埋要電匯錢上去俾佢先 shipping又唔知點計。

我係絲
不過咩款都好 顏色好重要

渣過 車仔細細幾得意 好靈活

可惜下代變純電車

同埋前面個設計補啲接受唔到
btw 香港有返代理

好鍾意上一代clubman嘅對開門同雪櫃門

點解今代要改走對開門呀屌

但今代clubman好正如果有閒錢我諗會換clubman

同埋roadster 都係我心水

不過我覺得mini係屬於我有錢我唔買嘅車

姐話未買車就會一直考慮

到真係買車就唔捨得dum咁大筆錢買嘅牌子

都係 mini全新個價錢加埋啲option其實可以買到歐洲大牌子既車

真 你會揀bba jaguar 都唔會揀Mini
二手買黎玩下都諗得過

留名
想買clubman/countryman

好多人話二手好多野整，如果真係買會真新車

你想買新個代定上一代個啲？

要留意側鏡好撚細塊 自己諗辦法

其實我最初係想出 Abarth
老婆話佢樣衰我先出r60s （佢鍾意）
之後係街見到Abarth 佢又改口話得意

屌 呢個真睇左鏡勁撚辛苦

Abarth靚呀但真係唔太實用
巴打部r60咩色？

如果5-6萬 買唔買到R56?

跟本Mini 個 setup 就係for 男人揸
堂軚勁重
車又dun
同一架車(例如countryman vs X1)
Mini 條原裝喉都特別響
sport mode 有回火啲啲聲
女人邊識欣賞呢啲嘢
佢哋係鐘意個樣者
你畀架Mini One 佢揸都夠做

比多少少買好d啦，1-2蚊買到R50嘅都，53買心但你都預左有野執

N14

唔好比500個樣呃左，個波箱唔係咁易揸得好

53堂軚真心重極力子又重

F56 留名，有咩accessories 係要必買 /買件改下？

有冇巴打換過個音響？
係咪得Harman Kardon 揀？

R56 JCW

N18 好好多 不過都會積carbon

R56

巴打係英國個邊？

白色

有冇整拉花個啲？

普通拉花

早兩日見有人拉迷彩
又見過拉到成部跑越野賽果款 （j出血）

直噴機器必有問題，唔只mini有

心思想cooper升去s
想知分別有幾大
R56s定R53好

R56啦

部56整到炆有啲陰影

定試下f56s?

巴打有冇去下車聚？

冇呀

r56毛病係咪都係漏下油 風油呔同水泵個d?

仲未接受gen3個樣
車頭越嚟越長呢個係想換r53其中一個原因

睇下有冇r56車主解答下先

冇計 f系列啲mini越黎越唔mini

Timing chain都幾多人換
好多r56都夠里數換
仲有fog light入沙都聽過(自己都有)

呢架離遠見到紅燈要求神拜佛即轉綠燈, 如果唔係幾年都上唔返70

岩岩入左部R56 紅色3萬3🤟🏿🤟🏿🤟🏿

紅色mini靚呀

準備整埋兩條黑色拉花

睇落都keep得幾好
Btw呢個電話架好撚on9堂軚遮咗半個moon

Clubman出左JCW版，好正

我會欣賞，但自己渣真係咪搞
btw新英國旗尾燈真心靚

諗住整起中間定左右兩邊？

去左睇實車一次 係幾靚

兩邊黑色白邊

同朋友講話想買架舊年份mini棍仔操下車
佢地極力勤我唔好 係咪應該儲多啲錢買新D年份好啲

儲多少少 驚你整車既錢都夠買架新啲年份既mini

跟住我係度諗
如果儲多啲我會想買其他牌子
可以自己未夠中意mini

唔諗mini會考慮咩牌子？

唔自爆喇 討論下算啦

識人果架個個月都有野壞

巴打揸緊咩色？

象牙白色果款

日本車囉
歐洲牌子除左mini其他都不大興趣

佢架車咩年份

02年

波箱油都應該要勤換

Same here bro

Mini隻白無幾靚

我睇慣都ok

你架車多唔多野要整？

touchwood無整過 可能上手保養得好

duell啲cooper補品好正

一係買舊啲，舊到要整嘅上手已經整哂
買得二手實係有嘢要搞架啦

我睇人整到你諗到會壞同諗唔到會壞都出事
真係睇彩數

係唔識車，先會鳩up話mini係女人車

s版,jcw,gp版既底盤，sport mode，軚感，避震，都係sport向
mini本身又有比賽背景

見到個樣幾得意，裝飾靚，就話係女人車既人，只係證明佢唔識車

sport mode既回火blomblom聲真心正
但新款堂軚已經輕左好多

f系其實都讓左唔少步，五門mini已經黑人問號

其實有d怪，clubman,countryman都已經係四加一

但好明顯車款既城市sport car方向無變過

換埋喉，喉聲重正，backfire更多

五門mini係一個怪胎，但又有佢個市場係到香港見到好多5門

外國棍波F56

二手開篷係咪會整到仆街

f系我覺得無左個味道 5door搞到suv咁
如果買5door我直頭會揀其他牌子

我原裝喉咋 低調響

睇彩數啫

f56個start stop勁好j

新牌仔想買2手
07年左右嘅會唔會好多嘢要整？

好似N14都一樣會

r56 電軚黎喎好似

鍾情R61 R58

我當交學費學下車，本身我對車零知識
真係好睇彩數

R61係香港好少見

成個車頂米字旗果款幾正
不過都係果句 未識揸車

rich有2架

我都覺好靚
但呢期我鍾意黑頂

唔係啦 泊車見到咁岩有新countryman 就影左張相

借刀
不過我見到有mini泊左係到 都會想泊埋一齊

有種搵番啲失散兄弟既感覺

係囉泊埋一齊開心d咁

已拉花

靚呀

聽講整都癲，要來做腳車係咪痴心妄想

睇你想買邊架mini

買09年打後啦

左邊係新款？
長到個比例有d怪

係 新個代肥仔左啲

09年打後好似少啲野煩

咁都係買5門算
雖然都係腳車返工用
但係可能星期六日車屋企人 3門好似唔太方便
但係又覺得mini好正

唔諗下Clubman？

11 年 mini one MT

Hi

19年 F60 island blue 留名

儲緊錢買

之前架07 R56 揸左兩年幾死engine。。。

09-10咪一樣整到仆街
05-06 第一代仲好

果副engine 要特別留意多d

11年cooper s convertible

唔係，但點都預要整d野，
Gen 1 引擎用鐵好耐用
要做既係換水喉，軚泵油喉，各式爭口，料錢唔貴，可以自己買比車房整
跟住就各類杯士，同普通消耗品，
搞晒基本都耐用

其實唔識分clubman 同 countryman

Clubman 係wagon 對開尾門，車身矮
Countryman 係SUV 上揭尾門，車身高

左clubman 右countryman

Countryman 巴打你好

想買邊部？

過170就會頂頭

清楚晒

好似clubman 感覺上再長身d
其實最靚都係3門
但係又想實用d 買5門
好難捉摸呀

去showroom睇下再諗邊部

巴打你嗰部個比例好正
想問係邊年
話唔定買二手countryman 玩下

13年 未facelift

可能係佢多手姐，有D人係見有少少問題就好想換件，又有D係追求架車要完美平衡，冇野壞都要換件去提升佢
認真玩車既話一個星期整一獲可以整足兩年添，有D野可以由佢，有D就真係要整，睇心態
其實咩車都係要整，話唔整都係呃人，除左新車頭兩年啦

我反而鍾意 fiat 500，如果 classic mini 會唔會好多暗病？

唔係呀 真係要叫拖車果種

咁即係架車要大執，一係換一係就執，如果唔係，永無寧日

F56 cooper S
想買新車

其實都無得留意，個valve seat脫落，既跌入左氣缸。

必換項目，脫落之前應該都有燒偈油現像😅
2代Mini偈熱，水溫高到108度，必須要留意膠水喉，油喉，膠邊，爭口，因為熱力劣化、會出現漏/水油交融

衝吧

JCW 揸AT不如推落山算把啦

玩MINI梗係玩棍仔架啦

燒偈油好似話預左會
我都唔知會係死engine既先兆

不過抬盤頭換valve seat要幾錢, 同埋有冇車房肯做。死左engine個個都話唔整，抬偈。。。我部車20000買抬又20000

有車房肯做，不過幾錢真係唔知，我自己果架就無燒偈油，唔買N14既原因都係因為呢d seal類用品易老化，不過引像中20000好似搞到成副engine漏油
見過人換EJ20既valve seal, 係沉悶同浪費時間既工作

有冇巴打試過去shell個啲檢查同換油？

人生第一架車係cooper S

念念不忘

冇計，老婆唔畀我買三隻門，結果揀咗五門
咁老實講，五門係方便好多嘅
之前搬屋餐枱同分體冷氣都車到
有啲嘢⋯取捨囉

我架F55s 新車落地就快四年
日日用腳車已行咗九萬公里
真係冇嘢壞過
而家啲F系Mini 根本寶馬嚟
耐用性都唔會差得去邊

我之前架brand new f56揸左1年 行行下斷喉出煙

岩岩入左架19年F55s, 好好玩
但係唔慣個避震好鬼硬，渣長途屎忽痛

巴打買左咩顏色呀？

F55放到咁多野睇唔出

紅色+白條紋

同埋司機位好似冇乜地方可以放雜物，部電話都唔知放邊好

紅色Mini靚呀
買個電話座

推下先

各位有冇專整mini既車房介紹？

同求

會唔會覺得紅色mini白色頂 好似的士？
睇緊架二手

絲打得唔得

我都係5門
雖然鍾意3門多d
但有小朋友,用唔到3門

唔會啦btw我紅色黑頂

Hi揸緊邊架mini?

呢個星期上埋架就知會唔會到手
雖然而家過戶唔知搞幾耐
平平地入手操下車

應該唔會似的士掛

睇左右鏡要習慣下 比一般車細

F55

依家d mini太大架
細架返d吸引好多

儀家太細架我諗係個市場到會幾難生存

Push召集更多揸mini既巴打

拉花係邊到搞架？

11年 R56s留明
一買留黎就長著engine燈整到on9 暫時整好左但好有陰影驚佢再著

Fiat500我都like, 但意大利車驚香港難搵件
識人揸classic都係長期放係車房 應該都係撞手氣

好慘 整左幾錢到？

買貼紙自己痴 第一條入左幾粒沙

有冇揸mini coupe嘅巴打？可唔可以講下架車點

自己痴咁勁 點對位？

用佢噴水果兩個位做師父線，offset兩邊

好勁

新款鯰魚咁

車房收平左我 原價應該兩皮幾

望相痴得幾靚

都幾甘下

而家暫時好似ok,買又唔係，唔賣又唔係咁

聽聞S engine有turbo 多樣野易壞，上次油站換計油，個阿伯話S唔換

Cooper啲油係咪要提早預備定？尋日打左去shell到問，佢話冇得換mini既油

佢地唔想拆多樣姐 好易換

兩皮幾比多小小夠換晒成個engine gasket
知唔知衰左咩

上架無篤電腦？

有冇人玩過循環換波箱油？

你街見到部f60全黑 連lin都係黑 好型

小心壞波箱

53jcw留名

真？

就咁放換一次換得好小

唔知點解成日見人換油換副壞波箱，小心注意

留明， 我都係R55

好煩呀， 我就係有呢個問題， 要洗valve 啦 ....

個sport mode backfire 有時會嚇親路人

原裝定換左喉？

原裝夠玩啦， 我會形容係pat pat pat~ 咁嘅聲

想出架F56 2014, 有無現任車主講下有咩要注意

見有啲f56s換左remus 都幾響下

S定non S?

有篤 車房話上手搞掂晒
點知。。

佢換左好多野，最後好似係換埋電油泵就ok

S

有無人知土瓜灣間minipit 得唔得？ 會唔會話濫收費定係ok?

一間joly auto,一間mini pit
出晒名收得貴整唔好

一開sport mode 比多少少油都已經有

啱呀，出曬名

咁有咩車房專修mini Cooper?

Joly auto 我見fb 打手味濃

Cooper S?

元朗有間

咁都好D

買左cooper s多數要整整到仆街

唉， 咁點呀， 架R55, 2,3 波會戳呀架嘢， coil spark plug 換晒， 但係都無好到 ... 師傅話valve 炭太多， 叫我𨂽下架車算嘞， 唔知點解係都唔想幫我洗

2006-2010 cooper S 果副偈真名機黎

MS Automobile?

知唔知R56 有冇得就咁裝番A柱果兩個高音？
係咪本身都走咗線？

下次試下係停車場泊好車比兩下油（sport mode)， 好有趣～

(網上圖片）
香港mini 精選

都係唔掂?

聽揸mini既車友講唔錯，我無試過，不過元朗係佢

整咩要2皮幾仲話收平左

我去過一次，感覺ok收費都合理嘅，但我住得好遠冇大鑊野唔入去

s定non s? 試下係caltex 買支野清下油路睇下有冇好啲？

Facebook 個 wilson? 見成日都係佢

Wilson唔係有個叫wilson workshop?

s

Diy貼下拉花咋喎，唔算車房啦

見佢都會整下車

維修野最好搵返正式車房啦
Wilson係diy 貼下貼紙，裝飾野多
上面有師兄提Minipit
Ok架，我都間中搵佢地搞
整開classic同bmw mini
非打手，自己判斷

Minipit 應該主力整classic mini 都好似幾出名 佢地應該都係搭單整下其他車

佢地都整好多bmw mini架

真係唔知 我次次行過都係比d classic 吸引左

想問下f56 s巴打 係入普通定貴油？

近呢一兩年姐

IMHO 好Mk

通常入貴油，但近排武肺日日揸番工就卡拉卡拉入

唔係揸f56 不過平時入開平油 好似冇咩分別咁

其實分別大唔大 力水好似無咩分別咁 係怕傷到engine

當錫下架車咋都係

又係時候換電 撻車唔係好夠力撻

嘥氣啦次9次問都話賣左，龍華出名貴架

落船啲車手個9個都踩架啦

想問下邊度有r56鬼面罩條黑色邊買？英國有網站有但係運費都唔平

一嚟就地板油

Ebay?

16年f56留名
當年冇出s而家有少少後悔
咁多位c兄知唔知non s有冇得改裝

除非換偈
否則non s 點都無s 咁快

F56 行turbo, 篤電腦有一定加成，但唔好太大期望

外裝有冇得換？我見好多保品都係for s

Mini外裝野就大把啦
Ebay 淘寶 買到你窮都得
頭唇 包圍 鬼面罩 拉花....... 無底洞

換返套jcw 前後bumper

以為s 先有得換

外飾野好多都用得

Non s 上s 尾bumper要改喉

揸緊屋企架12年countryman 成日要比踩到底先去 今日終於試左個sport mode即刻唔同哂 不過好似好曬油

唔係架架都有sport mode

整色整水野ebay Rakuten 大把有得換 不過都好多係tb野

應該要， s同jcw 係中間喉

S定nonS?btw我都揸緊countryman

我都想知
見裝返原裝要8千幾

係換中間米奇個位 定係 入cd位下面加個mon?
我講8千幾係換米奇果個位 （連埋一個睇都唔會睇既咪錶面換）做到好似加option 咁

所以要換埋個框

推下post先

想問R56 後期 thermostat 係咪一定會打柴?
隔幾耐要換一次?

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

想知你地mini用緊咩電池？

原裝agm電

轟唔到㗎

撻唔著車係咪多數關電池事？不過佢又一時時

推下post

Varta

我用緊this

鐘意舊版

新手睇中左架08年R56，有冇車房上架介紹？

搵番相熟車房？

舊有舊好 新有新好既

揸緊F54，呢道有冇巴打？

早兩日起紅隧見到架classic mini Paul Smith版，勁靚仔

F54好唔好揸？

新人報到，渣左一年

係r60既巴打！

通常揸幾耐換一次計油？
一次幾錢左右

見到部07年手數高r56 話換過哇佬冚掙口turbo 避震
Deal唔Deal得過呢

高壓油泵，水喉，水膽，水泵，鏈牌，哇佬帽換左未

仲有偈油隔座膠邊

我覺得都唔差喎，實用又ok好玩

S定nonS? 好鐘意新呢代clubman

Cooper non-S… 老婆覺得S 太貴…
百三匹 三氣缸有時唔係幾夠

算啦 如果可以我都想上番s

咁係要諗諗先儲多D錢買新算

Gen 2 cooper S 全餐

LCI小左個鏈牌

大家一缸油行幾多

換左

打算將啲電鍍邊換做黑色，有冇ching 可以介紹下邊度有得買？ (R56, S)

F60 336km 著油燈, 係咪好少.....

窗底果條搵膠帶貼
其他ecs tuning 買

s?

F60 一缸油幾多L

型，車頭都放左幾部minicooper

我放左個波棍後面條軌道位

你個電話座有冇震到個轉數錶吱吱聲？

有，有少少煩擾

想問下大家架mini f56會攞去邊搞冷氣/雪種?
近排發覺個冷氣時有時無

落雨一開車門d水倒入黎 成大脾都濕埋 成身都濕 究竟係咪我架車先係咁
2邊車門上面條防水膠個駁位都係去到車門中間位就無左

400多d 去到著燈

Lm，學完車都想買架但身邊個個都話唔好好易壞

countryman one可唔可以換偈加大匹數

同日本車無得比
同歐洲車比，同一般寶馬差唔多，零件再偏貴小小
要型要靚，係有相應代價
但mini嘅樂趣係獨一無二

應該係設計問題 上窄下闊 一落雨開門就濕撚曬

所以好多人加雨擋

但係我覺得多咗條野無咁靚

換車會好啲 one應該冇咩力水

真係冇乜力水 要好耐先有反應..

但我以前果架都唔係咁入水法

都係cooper?

慢慢揸都係一種樂趣黎既 巴打架countryman咩色呀？

普通全黑冇拉花
想拉花所以睇緊有冇邊間車房會做

點解唔買copper or s 重身係咁冇咩力
利申我㗎都係one 不過少行大斜路

揸緊r60cooper 其實都唔係好好力

自己整都得啦 其實唔難

無TURBO

所以慢慢揸 代步算

視乎幾大幅
如果大幅同多彎位交俾車房啦

放假渣到架R50 死電呔
好彩有戴手套

請教下咁多位
四萬蚊budget 有無咩二手盤/model穩陣冇乜特別嘢整

睇彩數... 我9UP 既話... 四萬蚊好似無0首車.... 買部自己中意既MODEL , 顏色, 外貌內寵保養程度...

係咪漏到無油，又唔知

都係果句06-10年既Cooper S 盡量唔好掂

可以點整先可以令個車頭冇咁熱

個engine熱好正常喎

無助力軚 渣得快好好FEEL...

慢車扭到傻

肌肉痛...
佢會迫你用快既速度過街坊灣

但好似比一般車更熱 驚燒壞偈

寶馬係咁

後期好似無keep 咁高水溫

有冇有買今水個 metro 版 ?

想搵部f54 16/17年？有無咩伏位？

中學已經鍾意clubman，終於儲到錢

上面有巴打揸緊呀～

除左條黑鈴，其實有咩分別？

前後 bumper 同旅行架轉黑色

揸左幾耐？有咩咩整過？

想入手部16/17二手，有無d提醒？

Hi 巴打
18年尾入，啱啱先過10000公里
每年返廠交保護費，冇任何問題

Cooper 上斜夠力嗎？我每日返工都要行老龍入機場

136匹 ok夠力ge 我覺得

上28搵下先，我見好多都係16

巴打唔係買Audi 咩

愈睇愈驚代理 啱啱見到新Q3個post都搞成咁

加上呢排係到諗 襯後生玩返d fun car先啦

升左職買cooper s 啦

直上JCW

加多少少

未加人工

我28見到有部16 Cooper 得2千咪好似伏伏地，無行過咁濟

我F55 上一架係BMW F30 328 msport
冇後悔，講快係架寶馬快啲，但係好玩都係Mini

我16年出車都係啱啱先過1萬 車係要嚟擺

可能打少左個0

想問大家會用邊隻偈油?

琴日見到部2012 countryman JCW 係面書賣唔洗十萬 超平 （不過無講行左幾多）

要年年驗身喎

買得2手都預左架啦
我而家呢部都要啦 （不過可能驗之前賣左佢）

想問買二手係咪最好都11年或之後？ 上網睇review10年前好多野整

想問下大家會唔會理會個引擎散熱問題
定由佢慢慢散熱唔洗特別處理？
12年countryman one

愈新愈好喇應該

budget有限麻

預幾筆（純八掛）

無理過

岩岩去睇完F54

Sales話無s都夠力，唔好大腳踩就夠

大家點睇？

利申：揸緊200匹NA，轉左 turbo 唔知係點

冇理 反而開車前會run佢一陣先開車

無turbo 無高壓直噴 唔洗點理

負擔到買隻S
B48 好偈黎

Gen2買 2011-2014
Gen 1 買2005-2006
會小d煩惱

最新既320i都係B48
個steptronic波箱都係正野

無知一問
點分gen 1 gen 2?

[

又要出呢幅

我宜家揸緊F54 Cooper冇S, 以前揸Subaru Legacy GTB. 由260減左一半得番136就一定冇咁爽, 不過揸落都ok夠香港用啦

睇torque差幾遠好過，如果你咬地嘅200匹Na分分鐘Cooper 仲爽快

平時用我都覺得應該無問題，我都唔大腳起步 (今日俾部140ps turbo既audi 燈位起步放到傻左)

唯一係Highway俾油爬頭係咪都無乜問題？機場返工成日110要俾油過一過車

想問買二手Cooper countryman 2016，有冇咩通病同買唔買得過？

你買s定non s 定one?

Non s呀 thank you

我揸左2萬1公里到 暫時壞左兩次電池姐 冇咩大壞

多謝巴打 見有2手盤 160K

想問大家有冇車房介紹換風格同冷氣隔棉？
定巴打們多數都係自己換？

兩樣都easy
風格開風箱就咁換

冷氣格無記錯係助手位首飾箱底

可能每代有小小唔同
你可以Google下

其實不嬲mini都唔係玩直路
最多係好彎
同操控性唔似一般私家車而似cart仔

06前 r53唔係仲多鑊氣咩

最鑊係軚油泵果組野，比埋chargerpulley, 整完就ok
拎架車四正既，執好底擔杯士，水喉油喉，油底，避震, brake ,偈躉膠呢類基本野，基本上都無咩好搞
w10/W11 鐵中缸 好耐用

06-10cooper S副N14引擎，首先回油氣哇佬會塞，用耐左偈油會係哇佬冚邊漏，第二個正時鏈牌問題，絕大部分都會炸鏈頂，炸牌，跟住高熱又令到偈油隔座漏油，仲有引擎水泵 水膽又係必換，高壓油泵又係，整到喊

Gen 1 套charger 其實好多都轟到散晒啦

唔係點會1，2蚊有成交

不過我覺得r50-r53論操控係最好玩嘅一代

R56打後都係迷你版寶馬

咁多年都預有機會要搞，btw 最好搵05-06年,後期型，特別係棍波，有價有市

我以前養過50同53
無病無痛果時真係玩到愛不釋手又高收視

但係年紀一大都幾多問題
車頭風扇、軚壺喉、軚泵、軚風扇（突然無電軚)、abs sensor、波箱腦... 底擔野...大量雜聲....逐樣黎料 大部分車友都經歷過晒同樣問題，parts又偏貴，樂趣係有代價 唔係想勸人唔買mini, 但新手真係要預多少少筆值養

Parts 其實有d係唔貴，底擔野，痛一次上powerflex之類一了百了，powerflex UK有得買，直送香港，
其他零件非急都建議ECS tuning睇睇價先，就算土瓜灣德國零件都未話貴到難以接受
其實好多副廠野，都係原廠代工黎
eg: febi bilstein , Delphi 之類
香港車房開價太海鮮，做足功課，自己買件，佢剩收人工，就知大概要玩乜
Mini 其實 無想象中咁難整，係車房拆多一件又收多你幾百

你講嘅自己做research再買件
甚至團購，我都經歷過晒
我覺得比養一部3or5系再高小小嘅maintenance筆值係需要

Btw 果時車友又互毒，換埋啲硬避震，改pulley，改ecu，都加速部車折舊，仲有一大堆劇毒外觀野 ，係開心嘅，mini只要改小小就好高收視，往事只能回味

改裝就算 我唔會計入維修
不過貴過3-5系我都係第一次聽，上次見朋友執好晒架53都唔洗幾貴
仲搞到後悔買左gen 2

你睇人好人睇你好啫

Gen2低壓turbo同內飾都好好J
載人的話56乘客會舒服好多
正常直路56都可以拉開53

你再聽下啲r53，部部charger都唔同聲

真、56棍又易揸D

小弟揸mini cooper，屋企個車位有用開警察雪糕筒，啱啱畀蘋果記者踢爆咗，典算好？

關揸mini咩事？ 同埋好人好者做咩會用popo雪糕筒？

睇蘋果 睇完你明佢講咩
不過我都覺唔關mini事

如果5-6萬係咪都係夠買r53? R56都仲要多預算？

R53普遍都係2-3蚊有成交
但預返1-2萬執車是基本，個人意見

但係邊度買料呀巴打？
土瓜灣間德國配件？

渣緊06年cooper s
想將個中控換做車機
可唔可行

大家有無換水箱水，自己換煩唔煩？

Amazon 買副廠都方便

我見好似有 但細mon d咁

原則上水箱水係唔會自然流失

但實際上會尤其是香港太熱

唔夠水就自己加水算啦，記得係蒸漏水

求其車品店都有
你拎返原本果件去配就得
甚至影張相都配到

德國配就勝在存貨多，同無咁易俾錯你

Clubman JCW 真心靚，普通版好薯

發現我架車d膠邊老化要換 唔知去邊換好

邊忽膠邊先

車齡高，平時泊得多室外，都會老化得快

換車算啦

新入坑 R60S 揮手

R60巴打你好

擋風玻璃2邊條膠

個蓬d膠都想換 但唔知呢d膠邊德國有無

想請教mini建唔建議做新手車？
05-10年既二手要預幾多做維修
感謝

P牌出部 07 08 clubman 好唔好？

想請教吓Ching, 屋企人睇中部10年countryman做sunday drive,想問係咪要預 一年整幾皮？

易揸易睇位 s力水仲好好 其實好睇上手保養 越新越好啦最好上架睇睇

留名學野

約左部17年F54 clubman S上架
有無咩要特別留意？

R56 NON-S

兩個月 由MAX跌到 MIN-MAX 中間
但又唔見有漏水

準備買架R50 有咩係返黎一定要換左先?
平買返黎預左錢去執

自定棍? R50真係要諗清楚

自
都有睇r53 但係咪都係一樣?
因為見上邊都話r56都係要換好多野
所以諗住買架岩色再換入邊

揸過R50自同53棍

R50自動波一過10萬公里就差唔多拜拜得，上手保養得唔好就會比較多嘢換，同埋個波箱易打柴

如果係R50棍就會襟玩啲，始終棍仔唔洗擔心波箱，只要勤換油就ok

R53消耗品同50差唔多，勝在多個SuperCharge，同埋個波箱無咁易打柴加上依家揸到十幾萬公里都仲當腳車用

所以個人建議R50棍/R53自/棍

唔該晒 咁我搵下d R53盤睇

P牌仔想出架 09～12 mini Cooper
車下女友同屋企人
想問保養同日常開支大唔大

想買13-14 countryman
One 會唔會唔夠力？

2手countryman多唔多野整？

睇你好唔好彩，我架7年車 換左兩次電 跟住都係基本換油咁 冇咩大問題

唔該巴打 第一次買車 建唔建議買Countryman

左右鏡要揸耐啲先慣 因為都幾細塊下

巴打你日日揸？

有s就上s啦 我睇唔少人都講早知唔出one

F54 本身都諗緊s唔s
最後入手咗s真係好爽

我係呢樣嘢最不滿 完全唔理解點解左右鏡可以細到咁

隔一兩日揸一次

泊車已經係開窗伸個頭出去睇地下啲線算

想換佢，巴打最後埋單用左幾錢？

左鏡會自己落

但要將較鏡個制拍去右鏡，入R波左鏡會自動落

23個

我個架冇電鏡 手動鏡黎

正

得 98匹。。唔多夠。。。
一係中階 Cooper..百二三匹。。貴多少少好力啲，上高速都夠使
有多啲錢就上 Cooper s....192匹，好力好多

個軚感同力量真係好正

不過睇位真係要習慣，我揸開中型房車第一晚泊車都泊到出晒汗，第二日走咗100km搵感覺

我㗎係one冇呢啲咁先進嘅嘢
泊到慣左鏡都廢事睇

巴打架車有冇車頭sensor?

Sensor有 唔係真係會聽聲停

你仲好過我，我得個後sensor

巴打你果架埋單幾多

個時好似28-29

但我見而家啲二手都係十令個

以前大山有架s好撚快

係呀

我覺得我架r57盲點大過之前f56咁

有冇話出幾多年車好

好想擁有

但窮J得5萬budget

得個望字

你想出邊部先？

Country one 2014

有無巴打有興趣買F60藍色 19車 20落地
揸左一排想換S

想出部二手mini, 10年既Cooper 會唔會好多野整

有筆直就唔好 one 啦

加多少少上cooper 甚至上s
揸緊nonS 都有少少覺得唔夠力水

Me2 初初搞到我想換車 而家裝左電子倒後鏡已經好好多 叫睇多左

我痴左兩塊圓鏡仔

我叫我舅父泊 佢渣開van仔都應該廿年
佢第一次泊都泊到成個新手咁 佢都話好唔慣

淘仔 車房食水深

其實預幾多要整

明白我係驚多野整

Thx好想整塊鏡仔睇位好睇啲

有興入部平平地二手MINI COOPER S, 有咩要注意?

F54 cooper揸得耐真係覺得唔多夠力水

我理解錯 我都係我尾泊車sensor

筆直唔夠 只可以出到13年countryman cooper S
不過驚多野整

7年車應該唔會太多野整既

好靚

唔該曬 巴打

巴打係唔係都係插aux線聽歌？

係
不過我買咗個bluetooth接收器

有

真心換得過

我嗰架都係呢隻色

諗緊放個細細既喇叭係車到用定用藍芽接收器好

尋日睇左駕倆介紹部clubman, 越睇越吸引 30萬唔洗

Bluetooth to aux好啲 直接係車speaker出吖嘛

除咗條鈴之外 個咸版真係幾抵

16吋

我都係

唔知細mini jcw會唔會upgrade多啲hp
喺加拿大lease緊mini cooper諗住下一部仲係細mini
但聽聞gen4細mini會係electric仲用中國嘅platform

好似係paceman先會咁

想問下有無巴打 水撥對落果條黑色膠邊曬裂左

R56來報到（我竟然睇哂616個comments....

Hi巴打

14年R55路過
好想換盞新尾燈

人在英國
有諗過 countryman
想2017改款大唔大分別
同埋話哂suv
轉彎body roll會唔會好勁？
thanks

係唔係咩人都上得show room睇車？佢會唔會有人係咁sell ? 想上去睇下新mini

手殘到痴晒線

咩人都上得去，唔會有人係咁sell, 同佢講想自己睇下就ok

換～